有冇人用渣打買賣股票 ?

有冇人用渣打買賣股票 ?

我想問點解 佢「可動用投資金額 」永遠都出唔到我個戶口有幾錢 ?

佢 e-banking 主頁又出唔到最 update 既銀碼 ...

咁我點知自己有幾錢 買野 ?

我們暫時未能提供所選服務，請稍後再試。如有不便，敬請原諒。 (3267)

用 app 同 網上 都係出依句

無問題啵我

平野係咁架啦

你借左幾多錢

賣咗之後要等兩日先睇到
買咗就應該會見到可動用金額

T+2
transaction +2working day

我有筆錢放左喺渣打

開通左股票戶口無幾耐

一直都睇唔到 , 一直都出依個 error

我 12 月左右開通股票戶口, 無一次成功睇到

無論我100% 現金 or 60% 股票 都好 ... 都係出依句 error

主頁 T + 2 我都明呀

但佢有個位係 「可動力結餘」 我無一次睇到

睇唔到有幾多結餘 我邊記得自己可以買幾多股

用佢個股票app試下

都係唔得

都係 3267

痴根, 以為其他人都唔得, 原來得我係咁
聽日打去屌柒佢

交易請稍後

戶口總覽得唔得啊？

我明你講咩，因為我都係咁

有冇打過上去hotline ?

我都係，未試過睇到

點解有啲人睇到 有啲人睇唔到

依家係咪恰鳩錢少既人

苦主集結 追討渣打

搭單問

渣打點樣放售ibond

冇，因為之前開戶口搞左輪唔想再同佢啲cs對話

要禁隔離個refresh先見到

就係禁完出error

唔得呀, 就係 click 左個 refresh 就出嗰段 error ,

無論開市 ,收市, 夜晚 click 都係咁

連EIPO都冇
又冇 investment e-statement
唔係貪佢平過HSBC都唔用佢

之前都聽過渣打廢
哇 一用原來真係咁撚廢

連一買一賣之後 自己戶口有幾錢用都要估估下 ... 班 IT 狗銀行狗諗乜鳩架

好撚on9日日買賣都收封信，又浪費紙又屋企人知

所以見親臭四嘅廣告就嬲
畀錢臭四洗
不如 upgrade 下個system la

嬲嬲地放 lunch 打去問下個 hotline 有咩解釋

係咪要屌鳩佢先有得開返個服務

信用卡垃圾 咩咩都垃圾過人

靠你啦

尋日打去申請ipo等撚左成半個鐘
加油

開ib 戶口係咪可以全程網上登記，唔洗上門？

我都想知 有無得取消收信架？好煩～

最好可以轉月結
日日收真係好戇鳩

急問星期五有交易，但發覺戶口結餘唔岩係咪正常？

應該係系統問題
我T+2內唔記得好似先賣後買定咩情況我都試相關結算戶口既可動用金額係錯，但佢會照俾你買賣只係面數係錯

日日出信係證監要求（當然銀行可以㨂寄定e statement)，但呢個要求完全與時代脫節

個數錯架話有時會令到你應該夠錢落單但係個系統唔比你落

賣出股票我記得T+2收妥佢先顯示結算後既數俾你
但佢都fair既買入股票佢會面數唔扣你著（但部分不可動用）等你以為自己有錢左

渣打乜七都廢過人

Buy and hold冇問題

唔係喎即使面數錯佢俾落單的

我意思只係會令你T+2之內對數唔方便

我都係咁諗但而家想轉d去證券行實在平唔少

但我用渣打股票app上，顯示我可動用資金係少左，亦唔比我買（不夠資金）

聽落好似衰過証券行

有冇辦法可以唔好次次寄信

唔係呀 如果你上個交易日有單成交唔到 你下個交易日都用唔到舊錢

點會呀⋯即時用得返呀，最少我即日做到acc transfer，隔日用唔返d錢買貨應該冇可能吧？